機場警署出動大量狗車～

ps:一號客運大樓門口封路
要職員證或者機票先可以入

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

記住係合法
記住係合法
記住係合法

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

無得合法啦
睇左張order未?
乜撚野都唔做得
唉, 真係要諗下和理非仲可以點

就係睇左
亦相信大家都知
所以你應該明我想講乜